gundam00算唔算係UC以外唯一被吹奏嘅高達神作(唔計GBF)

記得當年00仲一直俾設定廚話物理破壞神

彈珠人

講物理uc仲唔合理

Age呢？

age有咩科技可言
一張設計圖打天下

Nt咪仲誇過朱菌粒子

00岩岩出我都接近唔到咁劃時代既設定但第一季愈後愈好睇（第二季算吧啦）
劇場版Ending我都覺好感動喎

S1第一集billy都吐糟
冇推進力但飛得起

完全贏晒劇情，戰術預報

個人認為 OO好睇之處 係唔會好似seed禁主角一打十 S1嘅時候差d比人團滅

屌阿婆

愛情既野你識條鐵咩

劇場版好正 正到喊左出黎

剎那屌高達都唔要阿婆

唔似

00要睇埋劇場版先完整
如果睇到二季停成個計劃就會好怪

做乜變左做魯路修隻clamp畫風

S1 以根絕戰爭為名, 將仇恨集中轉移到天人

S2 世界開始聯邦化, 集中軍事力量打天人, 同時天人清除餘下既內鬼/反抗勢力

劇場版 世界統一, 與外星生物"對話"

有錯勿屌

G gundam 同Seed 1 笑而不語

seed 1頭半part 都仲係既 後面有左自由之後 好似場場都開外掛咁

係
睇埋劇場先係完整既故事
阿伯既計劃最後都係成功左
雖然佢死左已經睇唔到

初初仲以為會講木星果4粒綠光點係咩黎,點知做到劇場版完埋都無講

其實除左外星生命體已經冇第二個選項
無理由地球無啦啦彈個新勢力出黎